去遊行個二百萬零一既少數人，怕唔怕中聯辦秋後算帳？

開始有點驚了

驚你老母